其實肺炎拯救咗一聚毒撚連登仔

以往平安夜女神一定比mk仔捉去大大力抽插今年有疫情 酒吧又唔開 酒店又要用嚟檢疫 mk窮撚屋企咁細 一定就唔敢帶女神翻屋企
女神隻豬保得住了

今年女神可以響屋企平安渡過平安夜了

女神唔入公屋的 女神只會入擎天半島

出唔到街食飯 不如黎我屋企煮飯仔

唔使再安慰自己啦 大把地方可以屌

話知MK屌少左女
毒撚生活都係維持不變 ，依然咁毒

肺炎從MK仔手上拯救無數青春少艾

女神唔會咁輕易上人屋企

我女神bb會留翻個處比佢未來老公